SS 飛龍騎士 RPG

有冇巴打玩過呀？細個唔知屎忽痕買左返黎玩，唔識日文，完全唔知佢講乜，但佢個戰鬥系統一流，個世界又正，可惜玩到第二隻碟就卡關，當年既game 攻略唔易搵，又冇得上網問人，好可借冇爆到機，想知會唔會有機會出第二集？或者將佢重製